IT界討論區:(33) IT狗圍爐叫春集中地 嚴禁acg毒撚

舊post
(1):
(2):
(3):
(4):
(5):
(6):
(7):
(8):
(9):
(10):
(11):
(12):
(13):
(14):
(15):
(16):
(17):
(18):
(19):
(20):
(21):
(22):
(23):
(24):
(25):
(26):
(27):
(28):
(29):
(30):
(31):
(32):

P仔 頂爛市參考價 ：
乜都唔識 + HD： 14k - 15k
識少少 + HD： 16k-18k
u grad + 白紙： 16k~18k
u grad + 有intern/相關pt/freelance exp : 19k ~21k

---------------------------------------廣告------------------------------------------
-----------------------------------IT仆街經歷--------------------------------------

早前我去一間係尖沙咀,叫"Cyber Universal Company Limited. 新意環球有限公司"見programmer
問起我點解想離開上一間公司
我同佢講因為上一間公司成日開OT,令我好難半工讀到
佢竟然好串咁話:
我地間公司成日都做到8,9點架啦!!好多時星期六、日都要OT返工!!
你想準時放工去讀書?去做保安啦你!!
保安咪準時放工收工後乜都唔洗理囉!!
你走得架啦!!
轉行做保安啦!!
果刻火到拍枱起身走

你地日日開OT=好威同正常?
係你地管理同能力問題吓?
垃圾港資扮大牌!!
見佢地日日登jobsdb,繼續登多幾年jobsdb啦!!

----------------------------仆街公司/agent(係鍾意開名呀吹咩)-------------------------------
九巴,國泰,匯豐, Adeeco, Seamatch, Manpowerundefined

新一個post

歡迎眾IT狗認真學術/tech討論

亦歡迎傾吓放工放學有乜嗜好

LM

lm

收工

原來你開左, 開多左Tim

入行都唔多識呢行
搵緊software house剩係知ibm, pccw
有冇其他肯pay既公司?

點解你會覺得pccw係肯pay
ibm都算啦當係ok

可能佢同啲港資又西又細公司比

政府iT 路過

原本都覺得pay佢麻麻
但識人見幾份so far算最好pay

老實pccw d"作品"大家都知咩事
入去就可免則免

喂手足IVE見到你
呢到又見到你

你地條career path點plan
做左一年p仔
想轉工 但唔知做咩好

幾錢

基本要求

冇錯
係最低最基本嘅要求
一種main backend language 加一個framework
識基本web
識基本sql

如果有乜web developer工係少要求過以上嘅通常都係伏

隨波逐流
你以為自己真係有得揀乜？

悶唔悶
多唔多OT?
ap1定2

唔動腦袋 唔花力氣
唔做正事 唔搵新工
緣分到了，自然會有正path

p>ap>sa>pm
正常都係咁走

goodest english呀ching

其實唔洗擔心咁多
你見咁多人7下7下都做到 AP

p>ap ii

我就係例子

頭先先見到隔離post請人
做金融 一海嘯就一齊攬炒

有冇巴絲對金融系統既IT公司有興趣？

人地外國果d IT都causal返工

大公司有咁上下年資的sa

可以

係startup做
間野唔掂睇怕就執
本身22k 20日al 1年經驗
出去應該叫幾多好

20日

呢一年你學嘅嘢, 出面有冇人用?

去見巴打

你自己想做乜先

因為佢地真係一粒粒

狗屎就真係一粒粒

點解會叫一粒粒

acg毒撚lm

想迫害毒撚 ？

狗咬狗

20日好出奇

之前有

I mean之前有多過20日 而家啱啱好20日

唔識 但finance應該正常價

咁apply上面囉

出到幾多比我

你走啦屌 搞寸個party
我公司請廉價勞工架咋

其實仲係無咩實在感

屌!
仆街agent只係想快D食commission
當然叫你話10%-15%

月入50k嘅走啦

仲未覺得自己值呢個價

呢個世界冇話值唔值
運氣都係實力

間野摺只會叫你叫低啲
正常叫高啲

更多情況係根本agent都冇tech background完全唔識it

雞

好重味精
食完又易肥

飲開black label/gold label

舊gold label 18年同green label 15年係好野黎

IT 狗

Agger,但有同事之前拎左支black label extra 12年都好正

去做倫敦金

好懷念日威平過蘇威嘅年代

IP係葉，葉就梗係一塊塊

老屎忽文化嚴唔嚴重？

巴打公司請緊人？咩業務？

In-house 既你地
做Project 有無BA 幫手拎requirement?

你地同BA既關係 係好定唔好?

我公司個BA 好麻煩

True Story

我個邊啲人偏後生 無咩老屎忽文化

排公屋未

啱啱係jijis見到multiable既system consultant好似幾好pay(20-23k) 有冇ching知好唔好做

pt 太高無得排

fg就嚟返工有咩要準備

faker全職打機就夠

溝條女先好入行
否則好容易心理不平衡

入行溝仔你點睇

未入行已經痴線

除咗呢樣呢

結左婚先好入行

我都試過delete晒啲user record

其實無諗過加密
因為都過左好耐 而且我個時都係即刻同成team人一齊去試圖解決 無隱瞞過任何野

有好同事真係好緊要

Yes

...

狗也不屌

求意見，
上商programmer好定
Cognizant trainee好

聽人講vender chur死同on-site俾人恰,
但又話學到野

cognizant唔差

上商做濕星野，正常人唔會做得長 亦學唔到野，最多叫見識下少少銀行back office運作 見識完好走啦

btw屌佢老尾 嫌我開得高dom走我份cv

我想知道做on site呢類係點？
番工係咪會俾果度啲人恰？
斟水飲都唔俾？

正常就唔會嘅
不過唔好諗住可以融入到

跟佢地出去食飯囉

SA 23

其實好睇手頭有冇野趕,
有就求其一餐,
冇咪同人地食下,
唔洗咁孤僻

Same

今日學識左個微波爐點用 之後應該恢復帶飯

冇飯
帶一排排個隻麵包lunch會唔會好冇霸氣

波仔飯

會
改善方法：買法包唔好買排包 加兩塊生菜 兩粒車厘茄 同吞拿魚罐頭

留意返 全部都係平野 但混合起黎就有霸氣 最重要既係無咩effort可言

點解

咩DL

好地地簡稱啲咩
知唔知點解我地跳

ching做過?有冇啲咩可以分享下

又唔駛咁擔心 你拎個SVM或者再求其啲k mean clustering去應付都無問題的 做到就得
基本上佢地講deep learning 同十幾年前啲腦細講XML無分別

你係咪搞錯左啲野
呢份工最大既benefit就係無人supervise你 彈性工時 可home office
好重要講多次 benefit黎

你係咪搞錯左啲野
MPhil/PhD係要凌晨五點鐘起身幫老闆買早餐 然後老闆會周不時call你上office開啲無聊短會

IT FG 啱睇 啱啱書展返歸落大雨
有條哥哥問可唔可以一齊遮 最後搞到自己濕撚哂 （下次唔係女唔遮

唔關事 general都係咁

我發覺呢個po有啲巴打都有啲奇怪
返工竟然想做野
講多次 人生既意義唔係返工 返工只係手段 可以既話緊係唔做野/返hea工

由於我未走，想同你傾點交接， give me ur tg

呢個post令我越來越不安

懶係西式高級 不過法包點帶呀清 儲都唔方便，排包有埋好袋好抵屌，買多樽花生醬奶醬已經好正 又平

邊個交邊個接先

有切好既法包賣

Tg me

樓下冇 有冇圖參考

買方包加多樽花生醬啦 唔好搞咁多野
it狗有野落肚咪算 學咩人食好西

笑咩呀死肥仔！！
成日話it毒 想由用餐著手轉型都唔俾

轉基就有你份 傻西瓜

Fresh Grad 算係白紙，其實選大公司or細公司好？
手頭上有2個18k offer，都係細IT公司，一個node.js backend，一個係hybrid app，糾結緊。
如果係大公司或者MNC，香港有咩好啲既選擇？
由細公司開始左會唔會比較難入大公司？

我有時都會夾三文治返公司
自己用麵包機整
買啲芝士火腿或者腸
點吓橄欖油同醋好撚正

我可以日日咁食食厭 不過肥撚死

細公司唔一定差過大公司
隨時好過大公司

而且頭幾年我會建議著重發展你嘅skillset而唔係揀公司過世

例如？
小弟鄉下仔，乜都唔識

發覺巴打好有生活態度

邊到磨到skill set就去邊到
諗下自己想成就咩先

google過有ching話asl好chur
有近期人試過?

一啲都唔chur

豐儉由人
窮都可以窮食而又食得好嘅
上面咁食法一定平過你出街食早餐

[/member] 起碼考返 3 張 security related[/member]

自爆咗

AWS 同 google 年尾開香港region。佢地積極揾艇仔partner

學下佢地野有so

你指個cloud platform

係呀。

全部瓜 ？

係唔係有broadcast storm

齊唔齊features?佢地自己起data center定搵本地已有既data center?

佢地無起。揾本地dc 咪又係果幾間

你咪去社工post.

入黎呢度把撚

On99

對住佢勿認真

on9 偽毒

而家cloud好似得azure有hk
有左google 同 aws會多競爭d

話說有啲掛住以前office坐窗口位
得閒望吓街景人都開心啲

我公司未搬前對住維港全海景
但全日關窗簾

我公司有用azure
個客要求話可以省返啲錢
之後uat一上prod就chur到個workload爆哂
個客焗住upgrade個plan而家計埋分分鐘仲貴左
可能係我地寫得衰

雲唔一定係平。要計opex 同 on premise capex. 所以hybrid 可以平衡下

不過GCP AWS 唔會同你講hybrid

識玩咪平

唔識玩

A記有唔同收費模式。計到頭暈

azure都已經逐忽逐忽咁計
通常鐘意用m$野係因為簡單易用
azure
佢個doc 完全唔self explaining

入去做solutions architect 係pre sales. 佢地都有自己PS 做大project.

對英文要求 加支那語

google/m$ d job ad, 全部要8-10年exp minimum
呢個post應該好少巴打達到標

宜家公司都望到全景
但唔係我個位

一步一步啦。有目標係好事

第一步可以入佢地partner 做先。夾得多有料 機會會黎

今日比上司屌
好唔開心
事源一次電話
我聽到既同佢講既係完全唔同
結果我唯有死死氣比佢屌
道歉
暑假工冇人權
想駁嘴又驚以後比小鞋我著
點返職場咁黑暗
利申做vender

暑期工就算啦唔洗上心
過到自己個關就好

以我所知pre sales都要有d experience做底，但係香港又唔請engineer

有冇人知 cognizant graduate trainee program 點？

我之前都係用azure
成日同老闆講IOPS太低 換做physical 佢地唔聽
到我走喇 佢地終於因爲成本問題換做physical

happy friday眾IT狗有乜搞

Welcome dinner

而家係日本做野?

香港

食好西

暫時覺得一般

咁串

覺得自己煮得好食啲

炒撚咗呢個新同事唔該

炒囉 一個星期我都袋唔少

個main dish既牛又唔錯喎

啱啱先收工
食個飯 飲下酒再返歸

邊間 ？

又自己一個係街飲

Optimist

佢差咗好多
曾經同條女好鍾意食

我比7分

以前佢成個group都好好食
近幾個月跌watt跌到不了

毒撚係咁㗎啦

係759買完一罐又係7仔再買 一路買到行到返屋企

咁又唔會 搵間pub坐低慢慢飲

頂好多偽毒
又PUB又飲酒
變哂質

飲酒真係好減壓

做啲有意義啲既野啦

cocktail太撚肥
我寧願就咁飲吓威
又或者我會整啲唔洗落糖嘅cocktail

人生根本就冇乜意義
你宜家揸住呢份糧 冇樓嘅話咪又係俾人揸春袋揸一世

不過最大問題係我冇冰
屋企個冰格長期俾母親大人佔據
所以通常就咁straight就算

買樓囉

我屌啦我成個星期無練過琴喇

買條春乜

唔買邊到有得跳樓

玩起城game

佢叫我去 in 但聽聞好伏

it agent 公司，train 完會調去中銀火炭做外借員工

但係 CV 可以掛兩個名 好似好勁咁

IOPS 唔夠係你唔買high end instance

可以試下hybrid 用Netapp 或emc 係地

垃圾驚
好多掛

鍾意打飛機嘅話我推薦war thunder
好似係cross platform ps4 xbox pc都可以連埋一齊打

梗係pubg mobile

一年exp 大概人工avg幾多

Android

apps? project based果d應該20頭

唔夠2年平均27k 都好過一般人

根據負責同事講 已經買左最勁個舊🤷🏻‍♂️

小佢喇叭，讀得書少死係度扮撚曬嘢踩你

最7煩遇到呢d人面試，間公司又唔係你既有寶咩？

佢等陣嚇到班FG真係做爛個市

secon左1.5年，比client buy out左做perm

關鍵唔係hr 係N展仔 驚死入咗黎搶咗佢個位咩

我覺得 雖然間公司唔係IT狗既 但係IT狗會唔想有個廢同事拖自己後腿

問題係自己咁廢，d concept完全唔啱仲扮曬嘢，咁樣in完一個candidate有咩得著，大公司就話姐

佢問左咩同講左咩先

頭版間野?
有冇叫你去做看更

唔再討論，因為係隨便google下都知既嘢
關鍵自己講講下都fade out，為踩而踩，唔通我郁過佢條囡

HR 呢D廢閪部門
對其他部門domain ,account 工程 IT知識都唔識
靜係識問你對公司有咩認識,自我介紹

得果2皮, 仲要做幾年先有
每一日處理咁多合約,每個月計糧見到個人工高過佢
佢會唔會自卑

唔駛技能，得閒又可以撚下，月入兩皮，仲想點

唔駛嬲，好多公司都係咁，我寫web 去見工，比D 所謂系統工程師串HTML 咁簡單我地公司唔做，都係咁得啖笑

HTML5 佢識晒咩

俾人撚完狗吐兩下苦水姐

仲有冇人記得DHTML

手足依家幾多人工

Mul唔multipart mul就落返個annotation
留意返啲config 睇下max upload size
Zipping個啲一般你個container會handle

呢啲我都唔識答

你突然問我我都唔識
經驗黎 個時搞個成個星期 不過就係呢啲位可以說明到你經驗有幾多 真係做過先知

間間都唔同嘅其實
不過見工基本都要準備好全英文

同埋再三強調
自我介紹其實好緊要 頭嗰幾分鐘就係sell自己最黃金嘅時候

我宜家係喺angular到hardcode堆json做file type checking

Why not both

IT9中文未講得店,講英文
講中文都1999, 仲講其他文

次次見工都係全英

你威

小學開始nextFrame();

識請一定請鳩 唔通請個勁既replace自己

用咩version

暴露年齡

無謂再兜

大聲笑左出黎

yes ar
唔同真係識朋友 介紹自己

直接去重點 説服人請你 仲好

你小心自己都唔識

我識嘅仲洗請佢

中年IT手

個別姐,大部分IT狗
星期五自己最撚左番屋企.打飛機
(我公司個幾隻IT狗就係好例子)

打得飛機多

DNLM

你哋IT撳個掣就得要幾多日呀? 今日放工起好部電腦畀我

入si做係咪一定要7x24

依家做緊份in-house support 諗緊入吾入si做
利申份in-house完全手板眼見功夫

兩份都差不多價
Fresh grad

福利都差唔多?

Fresh grad 好迷茫，唔知點搵第一份工好，其實IT Fresh gard有邊幾個career path可以選擇, 我自己只係知道programmer
同埋做邊個industry比較好？bank or IT or financial
啱啱畢業係唔係入大公司比較好？

整個/30比佢

睇你想對多d人定電腦
鍾唔鍾意ot

對電腦多啲，間中ot可以接受

其實7月份見左6份工，3份細公司都係in完即出offer，出正常白紙fresh grade既價錢，另外三分中型小小既公司都冇消息，所以好糾結.... 其實會唔會做大公司好啲，好似銀行/大型vendor個類會唔會係最好既選擇？

屌 做過M記咪撚寫上CV
唔關份工事嘅野根本冇春用

field field有本難唸的經

話說我係jobdb搵到間請trainee既
叫人send 去 hr既email，但冇email address，佢地公司網站都搵唔到
send email 去info既問又冇回覆
打電話過去問，問左幾句然後佢cut我線 = =
成件事好詭異

Google左個名，check埋domain name，域名既註冊地址同埋Google既公司地址係一致，公司名都係一樣，我係唔係應該係jobdb report份工 。

表情撚

算啦都cut左你線, 我估都係entry it工, 呢間唔得咪搵第間

會

彈性 想有就有 即刻即刻即刻要

有冇爸打聽過m800

屌又黎，出面又有post想轉行做programmer, 寫過下vba就話好有興趣

咁岩我見過有非it background人做support, 搶屎咁r code寫, 話想做programmer, 見到呢類人真心驚驚地, 做到同事點算

搶唔到真。IT9飯碗,it degree同 it hd ive仔都差好遠
(技術ive >>>>degree; logic&上手 degree >>> ive )
何況外人

d人就係做唔到呀ma
聽過有人係轉到既，真心淆淆地

點解做唔到

你估下

點解會覺得 ive 技術好過degree

多得依個post嘅人唔少
一日到黑係度踩IT狗
轉個頭講人工又愈吹愈大
搞到D外行人真係以為自學幾個月就搵到20k up
做犬都大把人撲去考，IT狗點會唔多

等睇巴打瘋狂幫人執手尾

關唔關我事

等睇你瘋狂執我手尾

好多屎要執

鬼叫依家勁多文職 20都無

普通文職工真係完全比人做爛市

應該唔關，因為我重睇到你個post

呢個問題其實幾時開始

對比programmer真係唔算爛市, 有ba grad文職都14k左右

一般fg p都係高少少渣，整體黎講好多工都係爛市

應該都係近5個post左右
之前D post頂盡都係問間公司伏唔伏，叫幾多錢，起碼都重有D正常討論
而家嘅post同校園台 體育台一樣垃圾

你去文職 post. 睇下
大把低到你唔信

聽聞文職公價好似12k-14k
唔敢講係唔係爛市
但對我黎講普通文職根本稱唔上係專業
依個價對比其他工種我覺得幾合理

有冇人聽過SPECTRA Technologies呢間公司？

自從我出現咗之後
攬住一齊死

依家pccw fg當一般17k 高得個少少........
低d既大家都見過啦，hk it真係cheap

你絕對係第一個
我認得你個名，連你人工都記得
不過你算正常架喇

一齊一邊吹奏IT狗一邊踩低呢行

人工呢家野一日冇自貼糧單一日都信唔過

一齊搞屎棍

不過講真
我講嗰份人工都低低哋
一定稱唔上係好更稱唔上係高

咁都有人狗衝
只能夠講句香港人永遠就係咁低質
淨係睇眼前利益

垃撚圾

hk it cheap又唔完全係
其實而家有唔少公司出得起錢都請唔到人
不過香港IT實在太畸型
有好多閪工閪價想請勁人
又有好多閪人想搵好工高價

八大連hd asso ive一年出產嘅fg，唔夠75個係勁人，請得落手嘅都唔夠200個
結果就搞到成個市場都畸型

原來係你帶頭嘅

你份工以non-fin界黎講一定係算高
如果你係都要搵外國比較，我只可以話如果香港IT人工唔係咁低，大把外資就唔會係香港請人，到時少左工就更加會做爛市

其實我覺得個問題係個range太闊
10k既copy and paste又叫IT 100k既r&d又叫IT
即係會計咁 會計員又叫會計 會計師又叫會計

不過人地有牌考 啲人無咁多幻想唔會諗自己hea下hea下都考到牌
IT就大把人發夢 link list都唔識寫就想高薪厚職

我就冇踩過It嘅
只係自己已經好廢
接受唔到有啲年資多過我嘅我仲廢過我

唔識都唔緊要 唔肯學嘅真係轉行啦仆街

75個比多左 認真
自己數下HKOI 金獎每年有幾多件

利申 無金獎

財俊

學既意思係唔係學到每一句都要加deep learning入去個種學

你隨時出b仔係我兩三年人工

係低好多
之前同大老細傾計先講到
日本新加坡太貴
台灣
所以香港先會變左東南亞嘅總部

話說其實台仔好差咩
我都唔明點解我地公司台灣得個sales point

關唔關佢大學普及率太高事

日本係最高人工
所以所有大企都盡量唔會係日本expand
星洲唔係差好遠

台仔韓狗不入流啦
點都唔夠香港啲人咁 presentable
同埋香港係繼星洲後最多expat嘅地方
香港又最低稅
所以暫時都仲係最啱嘅地方

台仔英文真心差
國際視野唔掂

係好認真
我一開始係打50
後來覺得廢事咁mean加多25畀佢

唔洗講到hkoi/acm個D
係有料嘅圍內都會互識，有得幾多個人大概都知

香港既重點係金鐘天橋陣 遞文件超方便

小圈子
你班人個個唔係ibank就係google fb 甚至research

我無入到小圈子
我啲師兄師弟去晒中大 得我毒自去港大 做左小圈子中既小圈子

駁唔到

我個屆冇人google，好似係三大都冇

請得落手 佢講二百個差唔多啦

太耐無寫唔記得左list

仲做IT9,我操下體能考PC仔好過

fg 只係識java同C++, 點算

夠啦,見工唔夠數咪填埋 javascript, jsp,jquery,html,css
反正唔會check你syntax, pen test做樣姐

真係做果時求其DL個MVC project做開頭
跟著慢慢google剪剪貼貼就做一個web project

識唔識STL

根本返工所有野都係copy and paste

唔識
我應該自學D咩最好

standard template library

講開library
你地翻工會唔會見到有人係所有library都塞晒落去

難分真與假 人面多險詐

唔會 唔啱用做咩放落嚟

STL
唔識STL唔好話識C++03......

你地見過compile d code最長幾耐

半個鐘compile一個war

因為我放左去azure VM+azure network drive到慢慢compile

你講返工？ 幾分鐘到個幾鐘都有
做fyp搞stochastic model見過run成日都有

你黎緊又可以用好長時間compile了

又要坐成日等result ？
compile完就收工 你都咪話唔過癮

呢D時間你地會做咩

做其他task囉 唔係可以點

部機會唔會瓜

練中提琴

做support9 做到好迷惘

Compile機係VM黎

邊有咁弱啊

係,宜家咁多open source,library
你識得搵, 隊入你個system已經搞店
好似計兩個日子相距咁,傻既先用native library慢慢又乘唔知咩365日

求撚其DL人地寫果Dlibrary,塞頭尾兩個日期
佢已經幫計好個距離日數

唔通宜家仲有人慢慢用CSS寫界面
自己用JS砌個date picker出來咩

巴打local compile
唔放上cloud ？

17k
in 完全冇問嘢 完全中曬伏

唔係講笑 有同事會彈ukulele

我?

我真係會自己寫曬成個style sheet
JS就睇情況啦 可以自己嚟就自己寫 易啲maintain

部機邊有咁勁呀

都係老闆仆街

我見嘅時候應該公司急住請人， 咩都冇問

之前公司in 都會問下問題

例如:
上唔到網你會點做? 中毒之後應該點?
遇到啲問題你唔識解決你會點做?

我見過有人library 係 reference bin folder 入面個dll

呢啲見唔少
不過本身m$啲lib都冇乜得揀
係用自家lib先會寫到一pat屎咁

唔洗
同你老闆傾傾confirm就得

Ok

點解會郁3rd party lib其實

係唔係oledb oracle connector嗰啲濕鳩野

做緊會計，想向Programming發展，但唔知方向

未必
好大機會佢根本唔知自己做緊乜鳩
淨係知啲dll放某個位就會work
見過太多呢啲人

港豬就係咁

一聽到乜好景就狗衝

當年科網就狗衝IT
科網爆煲就狗衝金融
金融爆煲就狗衝十大基建
基建爆煲又狗衝返IT

幾年前我jupas A1擺IT
有邊個唔係恥笑我？
然後今日就成班狗衝入行

根本IT宜家就唔係乜好景
只係一般寫字樓工更西

老孫孫耀威
同燒正腩都唔做it啦
如果佢地2個做it
今時今日甩哂頭髮大肚腩
邊有今日咁fit咁靚仔

賣藝咁好賺，俾我都去

之前有人開post問想入行可以讀咩course
段估都係中途轉行

自學到CCNP唔簡單

的確
networking我完全唔識 個course都差啲肥

有冇手足試過python compile做exe 然後distribute比user 用。, 想explore 下python

Retail

扮工嘅system admin

python係一度行一度解釋冇可能編譯成binary executable
有alternative就係用pypy取代cpython作為解釋器就可以享受到JIT帶來果隻速度感
又或者用cython寫性能熱點 可以整成c/cpp可以有比較爽既效能

要binary executable點樣都係要好似j4launch咁加一層linker否則應該noway

利申用左2個禮拜python

有好多lib 可以complie python 做exe py2exe..., user 唔洗裝python都可以RUN， 只係唔知效果點

原理照計都係加一層linker link過去
肯定有呢類野因為miya就係python qt寫既
至於唔洗裝python 可能係佢自帶左一個python
path左響自己度 咁就唔會因為有人手殘update左個python而導致未知問題

仲有一種方法叫Embedded Distribution

例子

Upgraded MSI installers Are Available
You can try out the upgraded MSI installers, which now use Python 3 instead of Python 2:

當然唔會有
啲線點插點走淨係得做嗰個先知
走咗就失傳

有用
其實一個重要原因我想complie 係security，access control問題

不過前提係點解用python要速個dist俾人用

所以python響windows client
但server side e.g. data science

寫automation app, 好多野其實pythom 2句搞惦

求指點 有冇乜例子？
因為我玩過吓覺得python寫web真係幾煩吓
係做啲計數 backend野好用

btw好似有python for .net呢樣野
vs都有python plugin

仲有ironpython

銀行用多，因為D數複雜， 出report,計價等等。 用numpy pandas + sqlite, 真係一句打十句（其他lang)

之前做過某公司，新年將所有線拆過再拉

拉完之後某啲位上唔到網，要買幾隻switch
放係user位share 俾其他人用

cls

呢啲圖好應該post去隔離話想入行嗰啲post

放D食物，加隻老鼠

走線都唔識走
學人做it9

字體甩色

痴線

災難

其實講緊咩 dllm我就識

有冇人做過酒店 IT Support?

最鍾意開名屌
seamatch基本上得啲西工

有冇 thei ict ching 分享下grad 左之後條路點行

其實so far我未收過ive嘅cv
asso hd好多
degree都少

死啦死啦，唔通唔升好過升
師兄收到ive cv 會一視同仁睇面試表現定係
點都睇底幾皮先

上一份工 做咗九個月就走

呢一份工又係做咗九個月左右已經頂唔順

cv實花啦

老實講係睇你工作經驗
你白紙出黎都至少有份intern唔該
冇實戰過嘅人九成都淨係得把口

點解走？

聽聞佢出手幾高吓 backend dev幾重algo
好似多數大陸人？

有degree考政府啦
仲傻仔做it9
得果10零k

第一份 program 煩…… 每次更新要手動每個人裝一次Cert

第二份 user煩

諗返起第一份唔應該走

大家會點做 我會加個post compile phase去copy入bin

第三份冇得上連登
諗起第二份唔應該走

唔識用cross compiler既新手黎

你講呢樣野應該vs本身自己有handle到 如果我冇理解錯
個ref properties copy to local set做true就得
反而我覺得係由一開始已經唔應該咁depends

不過如果個lib係啲low level嘅野就走唔甩嘅 例如嗰啲db connector

你做infra /dev /support?

話說有次落client到deploy 佢地搬櫃 咁network suppose就唔係我地搞
但係落到去發現 搬櫃既業者插錯晒 又有packet storm 又有成隻switch無插去成個系統入面
最後要我地執手尾

之前幾年到啲都係support

而家呢份infra+support

唔識 因為好少用vs 上次用係produce個dll出黎 post compile phase抄出去比jni用

如果個日唔執 就要再約另一個時間deploy
而且搬櫃間野應該都唔撚識駁

咁梗係第二份好啲
純support死路一條
同condom一樣用完即棄
點都要識啲infra/dev野(depends on你support乜)

知唔知有啲client唔得罪得

唔熟
不過唔識stat點解會玩sas

經蛇都行開呢頭

希望唔好叫IT日日落去Standby

幅圖關咩事

點解會變咗呢張相嘅

我都唔知

點睇Michael Page

多數得啲fin界senior工
冇乜機會接觸

冇錯 讀真。青大

祝你成功，唔洗做同學

我真係恭喜你啊.jpg

可以比電腦你 睇你中意
我個位有部一體式 另外有部空置 notebook既係surface 好似係
睇你黎先定其他人黎先 先到先搶我個位

Word同excel好深奧個啵
Word識唔識set tabular font
Excel係數據分析利器就唔再講啦

我真係恭喜你啊.jpg 下一手同事

有冇巴絲做retail support或者AP

唔會比你兇到

excel真心好撚勁可以玩到好複雜

呢樣唔清楚，收到風好少人

優先用nuget, 無nuget package就local checkin埋再add dll

Nuget好少用得着既野

利申 vision field

點樣都係先用nuget
不過上面有人話oledb喎
呢種咁既史前遺物真係分分鐘連nuget都冇

無nuget 我諗個dev 時間長一倍

份工唔西好就，聽上師兄話睇煙腸
唔知會唔會幫手搵

經蛇咩分 有冇4皮拿

大公司不知幾多呢啲野

nuget係web先啱用

你條team咁衰

出來做野 睇錢
你估出來識朋友(好似係)

小心做得耐出到黎乜都轉唔到喎
一係你就專攻data analyst條路

巴打係呢個post就正面少少好冇

唱淡it 人人有責

唔洗你唱都係咁啦